THE IDOLM@STER/STARLIGHT STAGE [16]你幾時產生左會抽中fes限的錯覺

公式web

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
Gree ML：
Side M：

CD情報

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

(PC版, 要VPN)

SideM遊戲連結：

Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，簡你最鍾意果個人開局就岩啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK好似只加0.1%，即係無乜野用，建議KEEP住先
另外有SUPPORT MEMBER系統，即係除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，暫時D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料

Q：邊個最公廁?
A : 高登巴打澀谷凜

Q：點樣先抽到SSR?
A : 根本就抽唔能到

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒

那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

新post溫馨提示

4月3日前記得入抽飛code喔

抱歉太多標題建議，最後都係自己來

反正都係全滅

反正都係dnlmeplus

Post已推完

- 妃宮千早 （高登會員編號：215052），23/3/2017 23:17

勿發奇想，如果中到SSA，我願意fes限全滅

立咁既flag好易雙殺

完全唔想中咩ssa

both fail

飯屋：你肯定無我份？

飯屋點睇都係鐵膽

鏡花水月

我抽完這次飛之後，就要回老家跟智絵里結婚了⋯⋯⋯

唔想去，唔想中，更加唔會買三隻抽

這是twitter某美優P以擦膠做的作品

其實king真係好正

咁快1負皮

負皮,上一頁

唔緊要啦，d人為負評而負評唔駛理

原來係你

幾時幻想到係二揀一既選擇..
現實係兩邊都冇份

不要再說了.jpg

ME係第2個

我會憑意志戰勝命運
Fes,我會中
SSA,我都會中!!

繼續召喚之儀

Arisu
Arisu
Arisu

幻覺嚟架

立flag

個題。。。
我覺得我個心穿左個窿

幾時有限fes再出 ？

28號1400

新post留名

唔講唔覺過多2,3個禮拜又有CG睇

留名

又要....

頑張ります‼️

留名睇大爆死

話說小弟今朝發夢出限定芳乃3.0，係綠色和服

諗緊齊3fes Vi限係咪已經唔洗再抽fes

唔駛抽 呢度大把人斬你先

東鐵線

抽，落到下面再慢慢抽

credit 返先，係機戰啲巴打改嘅

非洲同胞召集區

社畜留名
東鐵線瀨野我係咪有得打埃媽

準時返工促進香港經濟發展啦

有冇link
想入去睇下

無 sosad
line grp 嚟
係手機驚嗰隻機戰
個grp 成立得好特别
原本係fb 啲page 收人，收收下多咗好多巴打，慢慢變咗50 50咁滯

其實唔只手機驚，其他都會講

おはようございます

9 點喇cfu

唔記得入嚟打咭，做到傻左

屌你老母

然後昨日臨睡前係唔應該睇けものフレンド第11話⋯⋯⋯我而家有心靈創傷

特化/技能只是裝飾

我眼濕濕咗兩日

虐？虐就唔睇

扮咩非洲你個大天使

最近好非
Fgo， granblue 同 band dream都抽唔中想要既野

巨巨同我一樣辛辛苦苦十抽得補底三星沙綾
好彩有個fd開左game唔玩送左佢個四星沙綾ac比我
不過係咪暫時冇地方聽返抽到果下既voice?

唔劇透，不過建議你去看

咁都俾人搵番我張fail圖
冇錯，暫時好似冇得聽番⋯⋯⋯

其實我覺得唔虐，好多人誇大

啲圖好正

話說有無人覺得pinya每日都有幾首歌成日出
之前成曰loop嚟loop去都嗰幾首
頭先仲要連出兩次拖鞋

Agger 試過連出2次毒茸

Agger+1
我試過連續3次出we are friends

係感動

希望今次少咁啲黃牛

新postLM

日任要打果首歌,禁challenge會跳去pinya度,之後又真係抽到果首

試過連續志希,m@gic

我見依家可以直接十連首抽就重刷左個

連打4首有重覆嘅機會率高到難以置信

120成員
overload連過半血都未扣到,好彩其他女女生性

扣過半血都只係咁,慘呀

宮城有朝井彩加
靜岡有中島由貴

宮城公演には早坂美鈴役の朝井彩加さんが出演決定！！

静岡公演には乙倉悠貴役の中島由貴さんさんが出演決定！！

上面FB copy過黎，有錯字既

大・阪・は？

垃圾765

lm

抽唔中講乜都假

抽唔中咪bid囉

Bid? 即決啦

實帶你入淨返唔多，都係二萬，其實考慮到人哋買一堆碟二萬其實好fair

唔益黃牛 現地lv

不過可能有人唔想黃牛

貴一萬，個人立場人哋可能買好多碟
利申我搵到條友，同佢share 少少碟錢收咗張大阪day2

你好快d走唔係實有人斬死你

少少=10
條友買咗50

不過講開
如果有人放，收多你1～兩張碟錢，巴打會唔會覺得過份

eg 大xx香

收島風 大橋xx 為道義讓咗day2 比兄弟

除非佢話唔收 正路都會比多d佢

過份
原則問題，同幾多錢無關

利申現地LV

唔係錢多少問題，係風氣問題，佢咁樣都係一種黃牛

只要大家團結唔買黃牛就唔會出現黃牛爭飛，所以

賣黃牛死全家

agger

大橋巴打感動眾生

sosad
我都今次算
其他當唔唔到

你好快d走唔係我第一個斬死你

你地快啲斬死佢然後留張飛俾我

你哋快啲斬死我唔係我得去參見一択巨巨同hego 巨巨

呢個post d人開始好惡

閃光のアイマススレ

你幾時產生佢地善良過既錯覺？

佢地既每日任務：精神攻擊 - 曬卡

望到某重課金勢有兼光繼巨巨都係得三星沙綾 不過有其他四星

政宗君啲初回特典cd差唔多卷卷都有hego份 初頭以為得一兩卷

星期二見真章

你咁講都是想睇my wife啫

任務達成獎勵呢

岩岩抽到隻4星 邊個想要？

不愧是巨巨

hi all

以下to知我乜水既人:
雖然無諗住放棄格離但我投降決定兩邊走
因為唔止im@s post,連耳機post都半收皮

首先黎到真心唔想再嘈任何交,
我無興趣扮邊個都未見過,唔知有幾多人唔歡迎我,
如果覺得我低質啲,抽唔到wifi叫下春=當依到自己fb wall放負能量,污染個post,唔想見到我之類,
請扑左我,
如果對我有任何不滿都歡迎提出,我盡量改/收儉

廢話完,先自貼

卡片要換請自便,
好友暫時只缺紅位fes nana/黃位fes美嘉
但如果你缺vo fes fd都可以加我,
藍位vo fes10+9,全屬vo fes10+8+1,
加左既出句聲

利申:活動歌3fes都得119既垃圾+手殘

sorry for無人想睇但長篇大論+自我介紹作文

而家過晒教學有10連 返工冇野做 刷來睇下有冇雙4星

太長唔quote
加左約X

耳機po 都收皮

認真講 其實呢度出面公海都唔是太好 但高登冇左個apps 真係冇意慾上 ...

加上佢個官apps廢到一個點係完全唔想用

初頭都有去下果邊,但都係因為個app關係冇再上咁滯

未有連登前捱開官apps

公海點我唔評論啦
但我黎依面都正係諗住睇耳機+im@s post
我有睇開既小圈子post3個死剩1個

最嬲係佢彈全版廣告 真係見到講粗口
我對廣告冇咩意見 但可唔可以唔好睇睇下po 成版彈出來真係好煩 ....

厲害
遠古之前我用左2日頂唔順轉返睇網頁版
而家有lihkg,隔離登不了

超agger

耳機po以前就多高手學到好多野 而家太多消費型玩家 冇野學到

高登以前好鬼高質
返通宵時睇post可以笑足一晚
知識post又學到野

好耐之前好鍾意睇某位巴打講世界史

其實如果係android機一路用dathkg都冇乜問題
不過直讀高登
成日死load得慢呢啲死症冇得搞

世界史個post好似去左膠登？
之前起連登有個講普魯士歷史都好正
個post樓主之後好似仲有開個講祖國嘅post

耳機post我純粹當新聞咁睇,知下有咩新野出咁
根本無錢玩耳機,1隻耳機用幾年

冇上膠登真係唔知

好奇問下依到有無用5指(左2右3)既同伴

雖然我唔肯定係咪同你之前睇係同一個

姆指勢

うあああああああ
ありがとう

姆指+1 方便搭車打

終於成功起sony online store買到psvr
可以對住個mon瘋狂打call

小心別俾家人見到⋯⋯⋯

利申：試過⋯⋯⋯

m+繼續abc album咁落 無卷呀
舊個啲m+點?唔識日文

每次3首真係loop到出年都未出曬?
仲有2期歌呢

隔離登我自從認證唔到，又慢，就無上咁滯

btw小毒毒唔識放棄巴

mobage 玩左5年都仲未執就知imas 係個player 同佢鬥長命

寫9首，實質3
定佢唔通會renew

Renew都應該係再下一輪

終於有fc到嘅m+

追加
舊歌會仲係度

夠鐘訂mb f91 obtain parts

Msv嗰兩枝炮好累贅喎 F91簡單就是美（個人感想only)

識買一定買天意

FC到
只係打過2首FC得1首

転売屋死全家

全彈發射

霸氣

係愛呀哈利
f90系列fans
不過未有錢買本體

愛⋯⋯⋯我明
連埋好似過2500

我講hifi days,如果佢唔改譜

加slide加成點係重點⋯⋯⋯

簡單既單長按都改到silde全版
普通來回滑又改成silde

其實mb改得唔靚，無91陣味 而家仲猶豫不決買定唔買，不過訂定parts費時要食炒

咁都好d有機會報仇

無overload既悲哀

佢應該唔會炒到好似之前隻紅迷惘咁既（好似係

喂喂喂有買趁手

更正

みんな殺しじゃ！

想問下CGSS個ac iPhone 同iPad 可唔可以共用？

定係是旦其中一部裝置login ?

可以共用但唔可以同時玩

人巴

Thank you

諸君，我喜歡戰爭

以前可以偷時間而家無咗呢支歌仔唱

買唔買好

永遠懷念仲未痴線嘅蘿蔔頭
佢喺雨革嗰陣俾班熱狗鬧佢邊個衝邊個鬼之後同佢哋嘈
之後發覺豬仍然佔多數就話對香港人心淡，而家淨係喺膠登發膠post同講 im@s算
佢係本家街機時就入坑嘅資深P

古參

話說香港係咪09先入幾部咁大把街機

姆指+2 不過我係手殘黨

姆指同5指 彈開琴

彈開琴

中指

玩下姐
所以用五指用得就手過食指，得一隻手指係到篤好辛苦
一係就姆指，學巴打話齋方便

唔知出曬m+歌，飛鳥同紗枝有figure 未

我覺得姆指先最辛苦 我用姆指25*都未必fc到
幾十年前學過三級琴,覺得單手易過姆指 出街單手玩

到底大佬係何許人物

比眾人唾棄既垃圾
當我新人好了

人要學會放棄
淨睇放棄兩隻字醒唔起Sor

新人被排

Long time no see

仲有空間

我以前都有彈琴但都係手殘

一早落左3+3實質無料

想間一早買會點，佢比返差價你？

冇人識我啊

我個個都唔識

依到我最新,好多人唔識,
咁多位麻煩照住啲細既

話說佢事前截咗先講加人
咁第二輪咪零零舍舍多咗一個非該三地嘅casting goor也s

買飛送bd(確信)

未出貨，應該未扣錢，其實到佢真係收錢個陣會唔會有折？

好多巨巨唔洗做係咁上黎吹水呀

計訂到出貨為止最低價

係囉，amazon係出貨先收錢

最多cut單再落

原來cg隻錶寫3月上旬，但重未出貨

有最低價保證既話一定有折

冗

星期五下午係咁架啦

上班族係副業 P先係正職

P正職，秘撈提督副業入生loser

冇錯
而且月尾(28號)先有大project

我有多個大project係31號

如果我捱得過project 4th fes嘅話會為巴打集氣

大概六月中有大project

原來依到都有耳機jj
先貼為敬

渣渣用手機聽咋
btw今晚又要上去買ハイレゾ

留個名
等ＦＥＳ被兩邊晒卡晒死

個個都cm 依到好似仲有個有ve
一直揀唔岩player夾隻k3,部100ii好耐之前為左抽卡賣埋
期待緊部plenue2,出完仲要等半至1年趺價先入手

手機+1
24/94轉alac要cut到24/48先入到落iphone

做咩咁頭大身細

耳筒都可以晒命 我都係出返去打班沾

一步到胃唔洗行咁多冤枉路呀嘛
好多人出cm都用平player或者求其用iphone聽算 省返筆

rich7出現了

留定名等睇im@s post比人曬ve8

所以呢d心態就錯

永遠每隻耳筒都會有唔同既機夾佢 到時想換機又發現隻耳筒唔夾
唔換又覺得聲悶悶咁 結果又用多筆錢

要一步到胃就應該成set 換 冇錢咪儲下錢 錢有得搵返來 感覺一走左就冇啦

你都可以

唔好話我知你係依對野既user

iphone直出im02路過

ve好難聽 唔會為左art work 整 ...

鬼叫fapear冇得印artwork

自已痴水貼

大橋巨巨一條線已經屌打你地成個system

ve3難聽,印象中好似好暖
ve4無試過
ve5聲底岩聽但無特別感想
6就試都廢時
k3高頻+樂器都j出血,又平ve5 60%(重點),所以當年果斷入k3

個artwork設計都一般般

我叫hassy 響耳邊唱比我聽唔駛用耳筒

咁咪得單聲道
緊係PCS三個左右下三管齊下

你果種玩法應該得有錢人先玩得起
小弟carry唔起 有對cm插咩機都收貨

咁就唔止唱歌

アイマスD歌咁L多合唱
但就硬係D Mastering咁L垃圾

放工一入嚟就俾巨巨們曬死

只係得sen記hd650+onkyo ha300

奶耳仔

CM唔是最好 每隻耳筒都有唔同既特性
就例如我聽過最好既女聲係當年ck100+ MD機
個感覺到而家都冇機重現到

煮飯姐

Btw話頭大身細係因為佳村巴呢部真係好難聽 上一代好聽好多 簡直係索精入門佳品 .....

經典女毒代表

■シンデレラガールズの5thライブツアー
「THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS 5thLIVE TOUR Serendipity Parade!!!」が2017年5月から始まります。
8月12～13日に開催されるさいたまスーパーアリーナ公演の先行抽選申し込みができるシリアルナンバーを
4月～5月に発売される以下のCDに封入致します。
出演者情報などは決まり次第ライブツアー公式ページにてご案内致します。

2017年4月19日発売予定
THE IDOLM@STER CINDERELLA GIRLS STARLIGHT MASTER 10 Jet to the Future
歌：多田李衣菜、木村夏樹
COCC-17150 CD1枚組 価格：￥1,500（税込）

是咪cut得BD

係差左好多
純粹勝到細部方便sd card食到大容量

CM係個模者，聲係點都係要睇單元
之前聽過罪大連個單元配搭都CM到

上代唔是都有sd卡用？定上唔到128gb

想買已經discon左

搵二手市場嘛 細鋪都應該有剩貨....

果陣猶豫左幾日想落果陣先發現過左deadline

好彩自己對木耳分唔到耳機好壞

但唔是用來聽歌 所以都係冇用

想問下你地聽歌係較幾大聲？

我自已就iphone7格，會唔會太大

倒自己bd米

飛code係咩?

抽演唱會飛既code

depends on 耳筒impedance+靈敏度,好難比較
插隻hd800落去開爆都未必夠聲(頭盔:9up+唔肯定)

btw我iphone大一格太大聲,細1格太細聲,唔jb無得較volume step,
所以每次出街都自殘緊自己隻耳

即cut

Thx

硬係覺得會再多張cd可以入code，睇定d先訂

寫明4～5月出既CD都會有

3隻肉赤。。。 落1隻再加cd 算...

本田隊長

恋乙女應該趕唔切吧

出CM 49 50

到千枝未

講還講唔好貼圖

塊面好似key上去咁

再貼我送你落去見大橋◯◯

呢個係美嘉？

producer lv係做咩？

數字定英文字果個

想扮美嘉既庸脂俗粉
呢個女仔細過美嘉咁多

數字係Level, 英文係rank

聽講過200級同有SSS rank個啲producer排緊隊等換肝

姐係得個名？

冇錯，唔駛理

三次元始終係無法輕易誇過二次元的高牆⋯⋯
青木真係異數

聽講LV200以上SS Rank既人至可以同大橋巨巨講野

魔王真係

一睇你張卡就知你係其中一個

你班巨巨

終於搵齊唒呢個post既三巨頭

大橋巨巨
チエリ巨巨
同埋，高垣巨巨

我自已都未過200 ....

咪係 仲扮晒野

小弟係C

你投資level一早過哂200啦

収録内容 1Jet to the Future（M@STER VERSION） 2たくさん！ 歌：アナスタシア 3Flip Flop 歌：日野茜、高森藍子、及川雫、脇山珠美、道明寺歌鈴

解散にゃ！！！！！

小薯閃陣先

唔夠資格同咁多個巨巨講野

咦，對不起，睇錯字，自膠

點解FLIP FLOP唔係單獨一隻碟

大橋巴打的投資level令佢有同ちひろ對話的權利

始終佢原本係bd特典歌⋯⋯⋯

dont屈me
第三把膠椅有排都未輪到我

あいくるしい有冇再出碟

重點

睇佢flip flop咁玩法，應該會將佢放落之後d starlight master度

我都只係small potato

wa...

未夠200 lv

我係本po最窮人士

話說上星期ちょこたん過黎香港打碟
係播Lunatic Show時跳左幾下應該係有練過既舞步

華哥啊啊啊啊

播LUNATIC SHOW真係好驚喜 屌呀越講越想去5TH

小薯轉下話題

[哲學]時間可以改變好多野[哲學]

志希

#イープラス老母

靠 ROCK LEE的歐派哪有這麼大

成長了

要追上老婆的腳步[black](85)[/black]

歐派はロックだよね

聽日アニサマ記者會
等睇アイマス粒粒WUGバンドリ世界大戰

Rockです．．．

很多人雙修，應該唔會掛

可能冇imas 呢

試用新功能

點整㗎

更新app

冇唉媽屎都好，但好難冇大橋

320k

有都無所謂 唔係D1 2就好

SKIP得

痴女

試過各串流apps覺得毒撚冇人權
希望今次做好啲

( Show blocked user : 大橋彩香 )

咁最少吸引d 人入正, 雖然宅界人大部人都玩earphone, 但可以俾d唔care 音質ge人用下, 好過一分錢唔俾. 有人鐘意streaming, 唔通買bd ge又去阻止咩.

所以我好開心

一邊話愛好想有二期
一邊一隻BD都唔買真係好嘔心

反正大部份アニソン既錄音，320同1411同係一L樣

DD event 唔去 驚悶到訓著

原罪係好多時廠商用cheap studio去錄，代表：lantis

奶爆左個mon 賠返隻比我得唔得

有名你叫爛鐵

希望下個禮拜抽到

同埋8月通常都無平機票

要去コミケSSA，加上唔是DD，不了

btw
1個LL 2個IMAS 1個新御家
滿足吧

game version 仲好d, 有d tv rip 仲好過cd 最少無爛聲

雪の華 大橋ver.

巨巨已經plan 緊SSA 了

好似唔合chara, 三森唱好d

有另一種味道

個幾月前book左酒店，等下個月夠miles就換機票

出左ssa日期後想搵位置夾ssa同cm得黎又經濟d已經難 ,而家訂住ゆりかもめ隔離算

聽過大橋live 就知佢最岩唱呢d

SSA兩日book左さいたま新都心
始発組？知らない子ですね

mi_ _ _ _star係咪巴打黎?
btw剩返2個位

東橫?

咁快BOOK定酒店

東橫同另一間都有，睇下朋友中唔中到現地再決定唔唔取消東橫booking

東橫係開個日booking（六個月前）既24小時之內就full左了

雖然唔鍾意東橫,但東橫新都心個位真心冇得輸

一出日期新都心東橫就爆是常識

已經訂哂

有得儲point又係女性打理，所以我幾鐘意

大宮瞓網吧再首發啦
好似係

おまけ本だよ！猫垣さん

超打意der

我指個角色, 不過cover ge 野好似唔洗咁執著.
好想有錢買全部bd, 好想做社畜, 橫點都要做社畜, 做社畜就有穩定收入, 有穩定收入就唔洗日日望住wishlist, 望住wishlist ge野無貨, 又可以入特典版, 甚至全通

做左社畜你會發現

你可以買到想要既野
你會發現假期寧願係屋企上下連登都唔想出街
衝活動的話第二日返工會想死
學識返工幾時蛇王上來報到
現實的上司最好係男人

仲有 全通係幾乎唔可能 請一日假同事上司塊臉都西到仆街

上年有去其實對單推黎講其他歌手既部分都算有趣
今年應該都at least2日

一日Shoot is ok

why noy both
利申諗緊好唔好沖埋班尖4th

衝衝衝

我觀察到反而返shift既朋友會易d全通
不過代價更大

唯一方法係夜機去夜機返
但會好趕，尤其係星期日晚
返嗰程趕到扑街

返shift本身已經一樣辛苦野，作息唔定時這樣野，年輕還好，大過左真係惡頂

話說毒撚表示，未做社畜嘅時候已經唔想出街

但班尖揀星期一開好難搞

而家我都唔出街 全通只係幻想, 最後仍然係睇bd解決, it狗仲可能有ot

わかるわ

東京羽田hke果班黎計個時間應該fit,不過返工會變walking dead

唉今晚返歸入code 先
all in 每場day2 兩張搏抽到同人換飛
有無巴打指下點
定all in day 1 以時間取勝趁早同人換

有無巴打比下意見
就咁睇day 2 好似多人抽啲

都市傳說：一acc一code最易中
與其博換，不如直接抽，始終中就中，唔中就唔中

1ac 1code

聽講Game度越非洲，イープラス個度就越歐洲

5號果場咪咁玩 都係返到屋企攰D姐

BTW我攞左飛了 2階C列

終極抽飛法

エスカさん結婚しよう！！！！！！

個班先好 可以響機上面訓 係換衫麻煩d 返工要著suit

呢3個月坐夜晚7點個班成田就真係唔得
上機訓又麻麻 落到地又要趕車 返到屋企梳洗完都2點幾 第2朝6點就起身返工...

其實係機上面係唔會夠訓 得4個鐘仲一定會無啦啦紮醒

證明你仲未夠畜

飛機訓唔訓到仲好睇前後左右的人生唔生性

唔好鬥慘吧....

試過前後都係BB

嘩⋯⋯⋯⋯死得

社畜。。真係好嗎

不好

唔做社畜邊有錢進貢

試過側邊有兩個三歲細路女起機上面開concert老豆老母全程冇理
之後就到目的地叫佢坐低纜安全帶喊到好似劏豬咁

後面

終於放假

邊度咩環境都可以隨時入睡

部野

你好運冇遇到仆街
試過歐洲坐夜巴有隻細蝗 成程係咁先
不過有時係飛機/巴士訓4-5個鐘 唔知點解仲精神過平時

有冇巴打會去amiami fest

最慘唔係嘈...

遇過隔離條友遲上機跑入閘，成身臭汗味坐我隔離臭足四個鐘，我借我朋友香水聞係口罩到都隔唔到佢啲汗臭味，個程飛機唔好話飛機餐都無食，野都唔想飲

唉...屌
再講落去變鬥慘大會

U149出左

課金的話
就能上來和我們一起喔

試過 用耳筒塞住耳仔 訓 完

幻想放工坐緊巴士

在這裡倒下的話，就能看見內褲了！

之前仲諗緊みりあ仲有咩要成長
原來實質P回

Me 見巴打都係Vo隊

試過聽住歌黎訓 隻耳仔痛到仆街

少數同伴
vo da無人權,比vi吊打

依到d人飛慣搭唔到咀

咁早

社畜表示早晨

早晨 等收工

除左隻nana之外啲ssr都係vi迫住砌三色vo隊

今集真係喊出來 漫畫入面p有idol鼓勵 現實世界我地迷失方向只能自己反思

起飛降落 前後半個鐘唔帶就ok
太長途都唔好塞住 日本線呢d就岩岩好

不如咁講
如果你係現實既p
idol會係理得你死

搭過一次雲呢拿
結論係下次咪搞

ⅠⅠⅠⅠ( )ⅠⅠⅠⅠ

支援

星期二好快到架喇

冇士多啤梨仲想召喚人

cingeki_anime (TVアニメ「シンデレラガールズ劇場」公式)

公式サイトがオープン！新着情報は随時更新していきます。
応援宜しくお願い致します。 #しんげき
公式サイト：

3月25日 10時1分 Hootsuiteから

Retweeted ANIME SEIYU (@animeseiyu):

「ウマ娘」スタートアップイベント
7月1日（土）舞浜アンフィシアター
出演：和氣あず未、高野麻里佳、Machico、相坂優歌、青木瑠璃子、上田瞳、大坪由佳、大西沙織、大橋彩香、木村千秋、高橋未奈美、高柳知葉、巽悠衣子、前田玲奈、松井恵理子ほか

大橋巴

「要準備的是別的東西喔」

雞

【一般発売 第1弾 宮城・石川・大阪公演】

＜第一弾＞一般発売：4月8日（土）AM10:00～発売開始 ！
※枚数制限：お一人様1公演につき2枚まで
※一般発売は先着順での受付となりますので、予定枚数に達し次第受付終了となります。

※＜第一弾＞一般発売での受付対象公演は下記3会場となります。
◇ 2017年5月13日（土）・14日（日）宮城・セキスイハイムスーパーアリーナ
◇ 2017年5月27日（土）・28日（日）石川・石川県産業展示館・4号館
◇ 2017年6月9日（金）・10日（土）大阪・大阪城ホール

＜e+（イープラス）＞
■ネット予約： （PC・携帯）
※ファミリーマート店内Famiポートでの直接販売はございません。予めご了承ください。

愛國愛港留響香港睇升旗吧

都唔會夠班bot搶

已經線路繁忙

班bot狗已經準備緊

各位巨巨買幾多隻小劇場bd/dvd

首先你係這邊連過去已經有遲延，根本冇得搶

不是必買的嗎 1隻

有特價哦親

已訂

用唉瘋唔帶強判真係搞唔掂
永遠有d位會唔知點解nice

アニサマ太DD，不了

4月八下晝先到日本入金就得，搶就冇了

うま娘連game都未出已經動畫化決定

返5日真好

隻馬娘真係集大成咩都塞晒入去，又要跑又要live，連對話都識郁埋

CY好野多謝CY支持CY

Anisama 有 ML side m

132萬

會唔會冇cg架

隻馬娘game到而家都未有得玩

係 好難捉摸

I機其實係最準
nice左就一定係你禁錯左

但trailer 睇唔到跑 ge gameplay, winning live mv 播得仲長

松嵜 麗
そうそう、香港行った時に食べたこのポテトチップスが美味しすぎてびっくりした！ホムラジにお土産に持って行ったらみんな喜んでくれた！阪神さんには別でお茶買ってったのにポテチめっちゃ食べてた（笑）また行ったら大量買いして帰りたい♪

香港手信cv ver: 京都枇杷膏, 喉糖, new!!熱浪薯片

相沖又熱氣又下火

加蓮又係身子弱, 但又吃薯條, 日本好似無熱氣concept

明明酒傷喉, 但好多cv(應該話日本人)成日飮

不要讓P擔心

りっか様:係咪有酒

日本仔大部分都係飲啤酒同清酒多？

用手機唔想quote

唔好召喚啦
出小梅/arisu/有香/4秒vo就唔可以all in月限OL 我知好難唔中
召喚kwsm/奏/悠貴plx

我當初an轉ios都瘋狂great bad nice,玩多幾場就習慣好似係

首party night開頭4連掃必炒，有無心得

新人想問咁多位巨巨多樣野
29*單色歌定28*全屬fc高分d
if both support=10ssr

唔關歌lv事
主要睇幾多note同幾多perfect/great

好似有講過體弱係過去式

note數先唔關wor
lv愈高=愈高分有錯咩

有錯求指正

巴打應該唔係加蓮p
講係咁講但有薄荷影響下係會好擔心在意佢頭暈身興

想ありす出fes係因為驚更可怕嘅未來--
fes後限定

已入定兩pack為fes做好準備

大多你2pack
出nono all in 多2pack
出ありす就訓身

入定左6pack,隨時可以再追加

4pack
大家都為戰爭做定準備

未入

整班課長

不課了 今個月再次失算

出左先課

花紅已出

ちひろ:咦你出左花紅？咁我準備多d白信封先

你們怎麼可以這樣話ちひろさん

其實兩樣都有關，唔打了自己睇

諗諗下做P同老破都係一樣
老破: 除左生活必要既費用之外全部收入用黎還債
做P: 除左生活必要既費用之外全部收入用黎上繳千尋

唔理幾多,月限all in到飯都食唔到為止
一諗到7秒中,可能係莉嘉,3個月前抽左廿抽法國妹果斷收手
等足3個月,等得好辛苦,唔可以為左fes而放棄,
很想要一張overload

唔想諗就入app計理論值啦 eg cgss guide

thx

btw依到唔係好多觸手既咩,有無人肯指點下小弟

上繳完俾ちひろ你會見到可愛的偶像

P的正確心態(好似係)

已轉做悠閒P等睇你班課長P大戰

me2

等今次fes Co出美波

突破肓點: 做千尋p,

最近沉迷banddream,搞到 item仲未打夠4500

deal, how much

攻略千尋等於得到世界

三萬蚊，過夜

金子有希條腿

可唔可以唔好咁豬呀

有無人覺似149個p個髮型

傳說中嘅飛田價

即俾

大天使

這本的主角好似係かな子

係かな子[black]同你[/black]

睇完聲之形

ちひろ有咁恐怖咩

かな子NTR大天使?

看似人畜無害的千川ちひろ的經典事蹟
首先露出獠牙的時候：
moba的血之valentines event(有人想知再講）
全盛時期：
可怕到一個點佢成功令到日本政府出手規則コンプガシャ
最近：
在2ch成功創造出新單位1ありす(50万円)

是
H場面只有肥村

嗰單唔係gbf咩
雖然營運都係cy

Gbf係另一樣野
我講既係2012年的事

杏gashat

complete gachat 係叧一樣嘢唔關猴女事

第一次比較大型嘅綠色惡魔血祭唔係杏蛋機咩 Sosad

巴打 exaid 上腦 gashat

杏蛋係コンプガシャ，血之valentines係用活動加後期俾錢=3倍來虐殺愛梨p

呢單真係經典 我識有fd抽左兩萬都差兩張憤而棄坑 .....

Mini: Don't touch my daughter

當時我抽左一萬左右⋯⋯⋯⋯

Autocorrect 已經save咗gashat

「へ・・・」

今日有冇巴打去左星際試已基

アニメシンデレラガールズ劇場のEDテーマ曲は月替り。4月は「キラ満開スマイル」。

新曲

【しんげき】アニメ『シンデレラガールズ劇場』いよいよ4/4(火) すたーとどす〜＊楽しみにしてておくれやす♡(*´v`* ) #しんげき

最後中唔中先 ....

美優邊有可能係病嬌

有Cuヤンデレ四天王

咁Co ヤンデレ四天王
首位一定係美優

⋯⋯⋯⋯⋯⋯我很感謝free trade喔

美優，和久井，瞳子，最後一個諗唔到

加蓮

呢個係三重士

white day反省隊

55

川島さん性格上放落去始終有點勉強

終於123

Wow AP

連隔離LL都拜嘅大橋巴

就快fes, 開始失眠

我都係,依家希望聽日工作忙少少可以忘記時間

已經趺到落4千5,金盃睇黎無望

飛鳥君かわいい

使乜講

笑到hihi

雷砲

依個係aj劇場stage?係咪冇生放?

pad送果9抽換晒mp, d運應該留晒係後日抽fes,一定係咁啫哈姆太郎

係唔係今日之內打曬d target就有得抽? 休閒玩家

冇

千9coin,5千6分,今次molamola

2/4前打到每部龍機有1隻就有得抽,家陣每部龍機都全達標夾埋有9抽

仲有2日

我以為要每樣打十隻

得返兩日都唔知爆唔爆春藥好

多得ben尖(好似係),有機會12萬線首次趺穿2萬

睇你想不想要目標物既啫

舉個例，如果今次cgss的報酬係大原加仙崎，我會訓下覺好過

一日衝一萬分其實唔難

如果肯爆石，一日衝一萬只係有冇心去衝
不過我諗巴打佢係想用最少的資源去攞報酬

yes

美玲少少中二病幾正

每日500石應該夠衝上2萬

覺得正就唔好猶豫啦，好過遲d後悔

我最後悔係美波活動冇入坑

咁又唔洗 當佢條體有60,每日500石爆3日都已經萬7pt

今次event條線好似郁得好慢係咪有部分過左檔見到ranking有人改名做戶山香澄かわいい
今次會唔會唔使兩萬都入到120000

咁我爆下d限時春藥啦

一來有BD
二來純cgss的玩家應該唔會有太多人對美玲有認識，正常

爆埋石啦 錯過左以後無機會拎到架啦

未去到要爆石,我有一定存貨既春藥

offtopic again點票無眼睇

新卡=50石,唔課既me梗係要拎

打10隻係之後可以拎5周年蛋龍

公廁龍機好少亂入

☆香港終了のお知らせ☆

雨革之後都已經心灰意冷,香港唔值得我去關心

其實都只係猛火同溫水煮蛙既分別

Agger

立法會選舉之後就知完啦

立法會選舉就係話你知有班人係滾水都浸唔醒

都係關心下後日fes好過,D金錢比較值得花係果度

世界和平 聽朝準時返工

聽朝放假衝20000pt
終於可以過返普通社畜生活

唔夠錢移民咁有丢錢落fes

冇錢抽 諗緊好唔好5月去睇Pyxis

萬四分而家排緊三萬位左右

真理

有同事叫我一齊去日本睇Aimer,imas抽唔中先考慮

五月去睇lv

諗住睇day2

話說巴打係去second shot fes 定咩

想去Pyxis 2nd Anniversary

我係中咗，順便留多日睇lv

又射左條體,無亂入
無課既ME都係等話有亂入UP先算,差8部火龍女機

我都中 比左人

你咁講攪到我有少少後悔唔去 唔記得左可以睇lv ...........

屌好似打到手痛...

5月好多野睇 14號又有 28又有.....

21號有i☆Ris

星輝子get,差一萬分

今次有冇可能唔駛二萬分都入到十二萬

唔知呀 差九千分都唔知點嘔

淨係講pt的話，打event歌用4倍精神上會比較好

差7次m+ 抖m左

M+

唔係28號先完咩,慢慢黎啦
萬1分+1

帶曬鎖血回血,次次都28~40miss完場

真心想問,底塊野邊到有得買

雜貨店20蚊左右

計過差360體先打到兩萬皮

我屋企都有呢塊 不過啜唔實 買磨砂殼最實際

many thx
試過專登出去搵但都唔知去邊搵

兩部機,一部超滑膠殼,一部皮套,但加埋都5舊水唔捨得

搵的士佬問

google緊見到...

推

靜左梳

無人理

打緊黑炎王G5

做左套天眼裝之後放置左

想影

we all know that feel

やめて

第1回シンデレラガール選抜総選挙（2012年7月18日～25日）
第2回シンデレラガール選抜総選挙（2013年4月25日～5月8日）
第3回シンデレラガール総選挙（2014年3月31日～4月18日）
第4回シンデレラガール総選挙（2015年3月31日～4月17日）
第5回シンデレラガール総選挙（2016年4月7日～5月9日）

大家掛住Fes都唔記得就有得家野
等睇デレステP冇得參加

仲要認証
乖乖哋上淘寶放底一舊水感謝黨啦

個結果好睇佢今次出邊個做ガシャ有加乘

LR44 200個（20シート）1BOX
SUNCOM
価格： ￥ 1,730

平到笑，買盒旁身

最後緊張到差d抖唔到氣 有驚無險

抵喎

恭喜

抱き枕本体(A&Jオリジナル)DHR6000 ハイクラス (160cm×50cm)
￥ 9,255

就有多筆收入，想亂使下錢

仲未入code
仲度緊
雖則要早嘅點抽都中

呢一對真係閃到盲

又有新M+

Tulip冇想像中咁難

m+加左紫slide後已經覺得變左第2隻game,放棄算

終於突破120大關

tulip初見30miss
睇黎自己比想像中更手殘

1-2miss左n場
6場終於搞店 27*黎講唔太難
love destiny 得102萬分未拎到石仔
剩返個首就算啦

越嚟越覺popy會走上市道真央之路
今集歌都唱埋

我每首淨係得50石仔

今日同聽日打多600件item就夠二萬

all in 島村村

下個album我都會因為無卷而咁

btw頭尾都出現個點+掃,解決不能,解決到就fc到

鐵票

仲有29個鐘

咁樣數住好辛苦

隔離PAD六抽中小櫻

d野俾你抽晒啦

等小櫻UP先抽

完全唔夠M+卷玩

睇到5th物販排名由卯月襟章佔領時有種莫名的感動

送果抽中小狼

終於10000pt
希望今日可以去到20000pt

我5000pts都未過
今次有危機

巨巨竟然唔衝分

3000分未到表現今晚唔洗訓了...

allin 美波

對美玲冇愛
體2倍->pts4倍幫到你

Allin 智絵里

allin 紗枝

有得俾你地屙先算

發生什麼事？

頂冇心機做野,聽日到底出乜

ありす

又燈

你地呢班連燈仔(嘿)
一生一世為蘿莉做奴隸(嘿)

點先戒到課金

斬手保平安

只要你抽曬卡池的卡就可以了 （錯亂）

蘿莉有三好

態度正確

有聲

你話有乜所～謂～

20 star rank

kidney 262,000 USD

心都有得賣

賣一邊睪丸課金

鐵版芽菜

面妖な！

うっうー

打到嘔泡event歌終於見到12字頭
排名升1千去返4千中,不過仲有1日
無overload 無4秒combo

我都冇overload
真係好輸蝕
好在有楓姐
黎緊fes好想抽到overload
賣咩內藏抽好呢

fes後先overload,如無意外黃vo

vi你慢慢等6個月

只去過新宿
やよいまじ天使

fes應該冇overload
現有嗰啲都係月限
除非新嗰3隻係overload

其實出新卡有咩規律

Fes嚟緊有機會出新技deep...
Overload等月限啦

我Da隊最勁

睇ちひろ的心情（即係冇

3周目

抽啦 仲睇咩

Fes唔係咩限都可以抽到架咩

讓大家看看你的appeal值如何

fes 只係抽恆常同fes 限......

Fes限個啲先有得抽好似

以前有 而家睇唔透

淨係得之前嘅fes限
仲要好難中
真係賣腎都未必中
巴打三思

btw你仲有裕美呢個option
都係18%

ちひろさん「有夢最美」

Fes只係：
Ssr出現率2倍
有fes限抽
之前的限係冇

回血:唔知,杏無出過回血,一定無,呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

每3個月=fes限

每個月3色常註各1

近幾次:fes後限定:overload,下一個月,overload,再下個月無,再下個月fes.........

未出過既秒數又大機會d

其實一言難盡一時間load到既係咁多

一車車恆常...

咁今個月又可以唔洗課金
除非佢出新技

咁？

咁咩fes限咩fes後又係咩 好複雜

今次fes高確率出新技

我真心希望唔好出deep住
因為我想要vo18combo
係小梅/arisu更好

之前仲係fes重課想抽overload
抽左六張限都冇overload

打漏左,4秒既

一向都係睇邊個偶像抽，分數只係浮雲

有愛就抽
無愛就睇技去抽

concentration

Fes限=只係fes出現嘅限
Fes後=三日fes完後緊接推出的限定池

但巴打你個個都岩

無你地咁巨又忍唔住想追分既小薯被逼無愛都照抽

每三個月會有課金event，偶像節

所有SSR機率加倍(3%)同埋期間會有偶像節限定既SSR

揀首type歌入場前果頁

Fes限，只係fes的時候可以抽的限定咭
月限，每個月定期出的限定

Fes後月限邪惡在你係fes爆完無錢再爆

[/pink]關裕美就算4秒18我都唔會抽60石[/pink]

呃人既加倍

，我老婆只有一個

呢隻驚同ちひろ真係好恐怖

fes每三個月一次
期間出SSR機會加倍(信則有)
一次過出三隻唔同色fes限
技能同其他SSR比比較特別
同埋每次fes期間都會有埋舊fes限
月限(包括fes後)個月最後一日出嘅限
完左就只可以等唔知幾時嘅復刻

識抽一定抽月限,因為蘇州過後唔知幾時有艇搭

339

零嘅幾多倍

大家打字咁快嘅
打完出嚟已經隔左頁

美優

只要你接受到偶像冇新衫⋯⋯這隻game對無課相當親切喔

ちひろ厲害在你明知係局你都會落搭

渣住3張fes都未到338既表示:............

老婆得一個,女友有n個

無老婆當音驚玩=乜事都無

你知道得太多了

ero度最初套衫唔差架
新衫又有曲線+燈籠褲睇

比起前台我更想睇後台嗰10個

冇兩倍真係唔敢抽
試過抽志希overload
抽勁多都只係有文香combo

3張

連335都無既me都係收皮先

我有很多志希限，歡迎pm

0既兩倍都係0....

我爆曬先200

你死喇,個個都想丁要限蚊香俾你講到夾硬要你袋咁

多我4千,我跳樓算了

限星輝子+fes卯月換ok? 面交

志希係老婆呀

戰爭是嗎

Pmed

夾緊

志希對腳
果次都咩都抽唔到

點做到339
而家先得337

膠巴打果然係巨巨

上次限抽都無抽到

你勁過我啦

聽講大天使單色都340

好巨

卑已自

fuck you

more

好多凛
我用卯月抗衡

我都係出返去先 一陣晒黑對身體唔好

大巨巨應該後面全卯月？

想當年回鍋
拎左兩張強判卯月同兩張強判凜去升星星
勁後悔 後台咁就少左四張

天氣轉涼要曬下日光取暖

冇33嘅我表示自己是0

單色330
全色

好,大家可以走了

成班癲佬

341

番工中冇得cap
用緊之前d圖

解散

扑街我本身已經黑，入一入嚟
曬到就嚟黑過vantablack

你先係這個post最高分的人喎

Potential 問題！

大天使使出神之一擊(map),效果非常顯著

無皇冠去升

快d 捉我去做實驗

用鍊金術變出黎,3兌1

一到歐洲人比拼個po推得好快

做左陣野返黎又變曬卡post

冇你咁高

一個地圖炮解決全po人

晶葉：你的願望我聽到了

換嘅材料都無

分數都係浮雲
實力至係一切

兩者都無

MV先係本體

你只係用個能力低d既frd啫，呃唔到我既

至少你還有信用卡

岩 抽ssr 都係為左睇mv
冇mv 睇理得佢死

同一陣容

特登砌隊一樣搵個+25 就知我廢柴

冇錯，我願意用全部金杯換智絵里3.0

特登,即係有好多選擇
curry ok?

用全部combo S換加蓮蘭子3.0
然後俾我再拎過50石

果然大橋巴打隱藏緊實力⋯⋯⋯

我想問下兩位341既巨巨
你地打M@gic會唔會有130萬

我個appeal僅僅過到33萬咋...

我339都128
唔好扮嘢

快快手又唔好太快推到爆post
聽日2點大天使開新post,劇本

一日30頁冇難度

咁快900

慣例，如冇異議980左右我開新post

歡迎建議標題

我337都126
唔好扮嘢

126

松原花音超絕第一可愛(ry

咁呢家一星期換一次卡哥啲係咩

我337都126
唔好扮野

⋯⋯⋯⋯我諗起自己抽唔到，卻下

恆常
過左只係冇pick up
仍然可以抽到

我.......仲未FC到唔識搭咀

人呢，就有兩個腎(ry

激震之第4次Fes! P們的葬身之地!!!

採用

這個都唔錯，邊個好？

太長會開唔到post

n年前334打得123

公投

一巴打定風巴打標題

等睇777票

冇扮 琴日新鮮無聊打出來

無聊打就可以fc,會不會太勁

鐘意一巴個個 搶眼d吧

2個腎

其實全色type真係比單色type易
睇下evermore同周子小梅
睇下tp同m@gic

頭先用盡力打左次m@gic
得124萬
巨巨輕鬆打就126

ALL EUROPEAN

咁岩咋,好似係
你望下豬波mi,再望下岩岩首太鼓

講既都FC唔到,出返去先

又一個輕鬆fc m@gic,打左9X次既我又想死

響日本既朋友 可以留意下 記得要留返一個腎先生存到

來生不做中國人

我用盡力架

而家7仔做緊10%回贈

都冇份享受到

屌

加油
You can do it!

做左個朝早野就見到你班痴線佬又爆一個post
btw 我成日都心思思諗緊聽日課幾多pack 好，睇黎我地大家都有鋪癮係度

Fes一張ssr(any one)的期待值係3萬
3 packs係基本

無課無期望保平安

隻M+ android
由第一次1nice開始
打到而家第廿次
每次都係差一粒
唔係nice就bad

你以為自己能夠避開ちひろ的物欲sensor嗎？

講起fc醒起有野可以分享下

需要既卡:sr overload x2-3,唔同秒數既強判x1-2,(技lv10)放多張回血
因為依首歌無乜掃,所以只要同時瘋狂禁曬5個位,就可以fc

順便講下個人睇法
既然理論fc到,只差時間,何必唔用強判減少消耗時間
理論fc唔到(<master暫時得美嘉一首),既然靠卡可以拎到50石,何樂而不為

強判係邪道
除左30星之外都冇必要

如果純攞石，我贊成你的做法

不過提提你，音gamer都知道理接同真fc唔可以擺埋一齊講

攞石的話唔緊要啦

不過你用強判就唔好同人講你可以fc左首歌咁解

本是無一物
除非出千尋

咁我都知,加個icon就係想講我好清楚係自欺欺人講下笑姐

btw因為非音gamer所以可能無咁執著強判,第1隻音game=sls

ちひろ的SSR?

Shut up and take my money

4月1日一人一張

有冇諗住玩埋band dream

技術上呢首野仲易過magic

4月1日想睇常務跳舞

冇錯
當年佢仲係27星果時就FC左
只係打左5次

對，這首考你穩定性多

手速夠定 可以篤
手速唔夠就可以善用佢判定位

雜大大

前幾頁好巨，收皮到下個post

左手手速唔夠連按,
試過用2隻手指大法去處理,但mon太細,搞唔店,最後決定放棄依首

自己玩開jubeat
亂打位已經見慣哂

兩隻手指公就夠

你好似係巨巨之一喎

求AREA 51攻略法

第1次玩音驚,
當初pro都fc唔到,
慢慢去到單手fc曬7十幾8十首到bottleneck,
到依加雙手五指fc到9十幾首(扣曬靠卡個d)

我會比自己合格

限fes

果隻其實好易
亂打位只係左手一粒右手一粒既16分
眼快就夠

我中間連按都1隻手指搞得店,但之後左左右右個d唔店

我完全反應唔切

得338之餘又FC唔到27

338
等我仲以為自己337已經高過好多人
原來我只係屬於中段班

單姆指連打派
已經慣左
嗰個位改用雙姆指會炒到飛起

我入坑果時狂打im so happy
可能就係咁練左反應

ME宣佈高過335都係巨巨

PRP得1155

我玩乜歌都係用兩隻手指公
玩到而家係差志希同輝子1miss
就算係咁我都係唔會用強判

因為你335？

334都無

竟然係輝子
呢首我覺得28嚟講算有良心

333

紅字係夠觸+巨先講得出,me手殘為石認命

但星輝子你反而唔得?我第1首fc28*係星輝子,差唔多算最易個首喎

我都有點意外
28最易個人覺得係輝子

有時狂打同一隻
慣左手勢就返唔到轉頭
次次都係掃少左一粒
仲要係勁易既位

呢個位真係

以雜大大的技術可能係機體問題>>>技術問題

最嘅話我投熊本第二一票
清泉蘭子

打左100次
每次都係同一個位miss
手勢已經慣左

除咗最左邊嗰粒用左手其他用晒右手解決
不過呢個位真係唔穩定
同埋最後左右連打

之前用type1既制打
停左四個月冇打輝子
而家轉左type3既制
遲D試下再煲

冇1200都唔可以同大橋巨巨講野嘛

打左100次
係試過有一次過哂
衰自己太緊張
連打位就炒車

依家位我都係冇一次過到,好想知點打

新post

你地全部都雙姆?
我5指完全唔覺依個位有問題,
第1粒點禁完唔拎起,直接掃兩下,掃到中間另一隻手禁另一點

Push